有無人有捐開歡樂滿東華

今年你唔係仲捐下化?

今年歡樂滿東華都無咩聲氣啦唉

可以捐
但係要佢電視下面出名個陣出五大訴求

128 維園見

打上去，篤數，捐錢係靠自律入佢戶口，可以唔捐的，最緊要係個名登左出來。
我細個年年都玩野

佢睬你都有味

東華出身，近幾年已唔撚捐